{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daemyung-resort-cheongsong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 청송"
    },
    "text": "ソノベル青松は青松に位置し、庭園、無料専用駐車場、レストランなどの便益施設を提供しています。 宿泊施設はSongso Gotaekから19kmの距離に位置し、無料Wi-Fiと24時間フロントデスク、ATM(ATM)などを含む施設が提供されます。 ファミリールームが利用できるリゾートで、客室にはやかんなどの設備が完備されています。 すべての宿泊オプションにはヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコンがあり、一部の客室にはバルコニーもあります。 また、冷蔵庫などの便益施設も提供されます。 宿泊客はアメリカ式またはアジア式の朝食を楽しむことができ、宿の周辺にはCheongsong Chojeondaekなどの名所があります。 最寄りの空港は浦項空港で、74km離れています。 ソノベル青松は青松中心部から11km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 アメリカ料理とアジア料理を楽しめるスダレ料理のバーレストランもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソノベル青松はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソノベル青松は青松に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松ではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "ソノベル青松では庭園、無料専用駐車場、レストランなどの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "Songso Gotaekはソノベル青松からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Songso Gotaekはソノベル青松から19kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松ではどのような部屋が利用できますか？",
            "answer": "ソノベル青松ではファミリールームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松の客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "ソノベル青松の客室にはやかんなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松から最寄りの空港はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソノベル青松から最寄りの空港は浦項空港で、74km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松は青松中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソノベル青松は青松中心部から11km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松では何時からチェックインが始まりますか？",
            "answer": "ソノベル青松ではチェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松では何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "ソノベル青松ではチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ソノベル青松周辺にはCheongsong Chojeondaekなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ソノベル青松ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ソノベル青松ではアメリカ料理とアジア料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 476
    }
}